如果當年熱普城贏咗,今日香港政局會係點

完全難以想像...

絕對可以收皮
成個陣營比人騎劫

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

仲會唔會有反送中...

點會無 港共要做既話你全個立會都係毓民佢咪又係照做
係中共既制度入面挽跟本無得同佢對抗

熱普城選到嘅話佢哋會唔會反對送中都唔知...當年我仲投佢哋...而家覺得佢哋愈嚟愈似係鬼...好失望...

教主：歷史沒有如果，只有教訓

絕對唔會，有都比人騎劫到off focus